世冠盃 各位手足支持鹿島鹿角

4強
艾阿恩(阿聯酋)2：2河床(阿根廷)
12碼 (5：4)

決賽對
鹿島鹿角 / 皇家馬德里

日本人想踢西甲，就要蹂躪西甲霸主

想睇 阿聯酋 VS 日本

亞冠盃

艾阿恩對鹿島鹿角
聽個名都覺得好吸引

經典重溫

個時睇live好好睇，日本仔真係搏哂命
同埋岳仔真係一戰成名

當年主場喎

1扭4遠射入埋

今晚696贏硬

Iso Chan 世界第一

最尾都係冇氣

屌你老味 當年要玩到黑哨先贏到696 球證牌都拎埋出黎成班走去圍球證圍到球證收番張牌

拉莫斯最尾走甩黃牌
個球證
Btw個場c朗90分鐘都冇表現，去到加時30分鐘內入三球

拉膠

報仇

皇馬即刻入波

撐日本
撐鹿島鹿角